坐住等新加坡人搶口罩

點解

我都唔中意新加坡人

新加坡旅行好悶